聽日嘅勇士麻煩入一入嚟睇呢短片。

第一次開po 啱先睇到一段心水好清嘅片

麻煩大家睇一睇 我係和理非 我唔想再有人為香港受傷。

天佑香港 不自由 毋寧死